立法會喺金鐘， 點解係屯門警署 ？

立法會喺金鐘， 點解係屯門警署 ？

原來民主党大權到唔可以屯門拉人？

原來去咗 屯門探望父母

因為佢住屯門區？
即使中區負責單野
佢地跨區去屯門拉人
拉完要先帶去果區同DO報告
先可以再轉移返去中區

同埋點解要入屋搜證?

最重要件證物係部手機, 當日現場已經有

點解成班民主黨幫都唔幫下口

有 點會冇幫口

咪叫咗佢可以預約拘捕 我哋咪唔洗搞咁多嘢囉

唔講以為查緊碎屍案